點解掟左咁多催涙彈都仲有貨賣？

係咪全部外國貨，有冇使用限期呢？

過期貨都照用點會無貨

外國貨 2016年限期都用撚左啦
7月31你先咁問